新game又要刷首抽 三國志革命

5星2.4% 有24隻

武將主要分5大類 近距 計略 遠距 防禦 支援

wiki

望左眼....

無appstore link?

ios

an

無人玩

其實幾好玩 要用腦

唔係要將對面殺清光先贏 好多時係要贏戰勢

隻呂布奉先好屈

第二張圖 圓形自動隔離個123有咩用

可否講解下玩法

一開game 就抽到5星周魚,以為10送1必出既
而家刷唔返5星

Downloading

播放速度

抽呂布啦 有up

5星曹操

喺行動力用完前/回合結速前清對方場又或者上面條戰勢多過對方就贏

打人主要靠騎兵弓兵計謀

防守就放槍兵盾兵&防計謀兵可以保住同一列 嗰行比人打會自動擋

an機有無得快刷，次次dl好耐data

要root

del shared prefs folder入面v2.playetprefs.xml

隻驚要攞contact list 權限既

有冇巴打知點引繼，連左但用第二部機又入唔到

Iphone 點刷

刷左5星呂布開局

係咪打劇情打到卡關就刷關升LV

呂布有2隻
奉先先係勁野
打劇情完第一章會有5星卷

係奉先
但係隻GAME好似幾坑下
又要抽人又要抽裝又要抽經驗怪

肥同裝都唔使抽

裝可以用2000個牌抽 D牌平時打下就會有

1-3星垃圾角咪即係強化肥